(山竹加油) 星期一放全日集氣區！！！

山竹呀山竹 求下你做下好心行慢d 今年風假仲未開齋 好耐無放假喇

push

夠500正評我同天文台長講聲掛到星期一3點
一齊入黎集氣 俾like

柒少陣啦你

山竹又幾好食